如果身邊有藍絲親戚想續bno，可唔可以舉報佢想分裂國家？

有冇舉報熱線

係咪999？

遠房親戚係咁問人拎副署

send證據去領使館啦

定係督比梁振英拎懸紅？

舉報佢

我想舉報左佢犯左國安法先

點舉報？

救教學

有無人有同樣情況？

就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

佢哋已經違反左國安法

有冇人藍絲親戚？

有冇 cap 低佢哋言論